學校老師要人開住ZOOM考試？！

CLS

點算好

中國式監視

有咩問題 減低作弊可能性姐

抵撚死

HKU?

加油

遮漏咗個名

你話無cam伸請去佢office考

原始人用電腦

咁都冇問題？仲要係用zoom 喎

自己錄定條片考試個陣播返出嚟，咁就可以出貓

有手機點會冇cam

我會幫手寫信比tutor講有學生上網唱你

Good idea

ok thx

咁咪得囉，跟住攞另一部電腦出嚟google搵答案

請槍企喺個cam後面

唔好咁撚串
祝你炒 defer

##lm

屌你老味笑撚到我

但係冇動作得唔得㗎

比你出貓好冇？